[7-21] 不厭其煩 補漏拾遺: 一段影片就決定到底係咬手指or因為被挖眼而被逼咬手指

我知我好煩, 但實在太重要, 不得不提: 各位記者以及同路人, 7-21除裝備及訴求之外, 大家更加要記得善用鏡頭去保護市民.
相信大家已經好明白片段記錄嘅重要性.
唔好隨便拍或者長期拍, 喺危急情況先拍就已經足夠.
各位市民嘅清白及法律權利就靠大家善用鏡頭了.

舉報呀屌

善用鏡頭, 記住係善用.

無敵on9仔 - 舉報回覆

( Show Blocked User - 無敵on9仔 )完全封鎖